羅致光：新生嬰兒數目下降17% 提醒有生育意願的夫婦 現在努力還可以趕到2021年的「尾班車」

勞工及福利局局長羅致光在網誌表示，去年首11個月的新生嬰兒數目，較2019年同期下降了17%，認為與2019年下半年的香港社會不穩定，導致9個月後的生育數字大幅度減少。

他表示，雖然2020年鼠年是雙春兼閏月，但去年首11個月的註冊結婚數字，較2019年同期下降超過4成，加上去年的疫情及經濟情況，預計今年本港生育率可能會進一步下降。但他相信，只要香港經濟環境轉好，明年的生育數字或者會有所提升，到2024年龍年的「龍子龍女」出世，數字亦會反彈。

羅致光又表示，未來數年的幼兒及學前服務的需求會下降，引致2038年的大學收生會面對大挑戰，2042年的大學畢業生進入勞動巿場的數目會明顯下降。但他指出，從另一個角度看，去年新生嬰兒的父母壓力會少些，因為小一派位、中一派位及入讀大學，都不會如此「緊張」。他又認為，今年出生嬰兒的父母壓力，可能會再低些，提醒有生育意願的夫婦，現在努力還可以趕到2021年的「尾班車」。

窮人生正仆街係香港人嘅共識

那有錢？ 那有地方？ 最重要那有蝦條？
大灣區？

你估個個似你智商咁高咩

留名等強制中出區

生乜撚留翻啲錢自己洗好過

講到尾都係數字唔好睇，當Sim city咁玩

“提醒有生育意願的夫婦，現在努力還可以趕到2021年的「尾班車」”

2021有咩特別？？

英國BNO開放5+1入藉

今時今日, 生仔女出唻被人 SM ? 你D膠官咁撚叻, 自己生晒佢囉

修例黎個強制繁殖令囉

2021 係咁有意義一年 等d父母可讓細路成為真British Citizen

放風想每日150件變每日1500件？

緊急法唔俾買condom

關你撚事咩屌你老味

勞工及福利局局長羅致光在網誌承認，2019年下半年香港社會不穩定，導致之後的生育數字大幅減少，2020年首11個月的新生嬰兒數目，便較2019年同期下降17%，而去年的長者死亡率就創新高，首11個月共錄得46,414人口死亡，數字首次超越新生嬰兒數目。

羅致光強調，政府並無鼓勵生育的政策，亦無意干預個別家庭生兒育女的決定，社會可以繼續討論應否鼓勵生育，但認為粵港澳大灣區已有7千萬人口，並估計在未來10年增至九千萬至一億，而全球人口由現時約78億，增至世紀末的109億，對未來食物及水資源帶來挑戰，反問個別國家或地區是否仍要力爭提升本土生育率。

他認為，生育率下降，反而令父母不用為子女升學爭位緊張，而只要香港經濟環境轉好，明年的生育數字或會提升，2024年龍年更會反彈。

羅致光又質疑，當政府政策被誤解時，不論政府澄清多少次，有誤解的人總是會看不見聽不到，不過政府還是要不斷澄清，減少誤解，避免以訛傳訛。

佢另一篇先講唔想你生

拘捕少年的警員被問及「是否學生就可疑？」警員表示：「當然是的，有甚麼問題？」

羅致光你生返一打半打撐起條數咪得囉 蟻民點敢生仔啊

扑野都冇地方呀 點生仔？坐住左個腦？

要追數

你踏入左高官嘅思路

生咁多做咩撚，人口自然減少咪好囉。

都on 撚鳩
我下一年努力，都可以趕到2022尾班車
我下兩年努力，又可以趕到2023尾班車
我下三年努力，又可以趕到2024尾班車

兩篇加埋一齊就係
想放風輸入芝麻

我生仔俾你敎佢做紅衞兵呀？on9！

羅致光：大灣區有7千萬人口 香港生育率已足夠

到時你羅致剛都死左, 你孫,你曾孫做咩.............其實你個時仲有意識去知道, 同你有六感去感到嗎？？？

又國安法
又武肺 （但唔封關）
又無屋住 （公屋比曬支那排先）
香港變支那咁
你生埋我個份

佢條太監有冇得生

全民結紮 暴政必亡

生出黎做港共奴隸奴隸上車最後時間

冇地方扑野呀屌

你真係好on9

提醒奴隸去生產更多奴隸?

咪係 癡線 老d 都唔知會唔會被洗腦批鬥埋我

不了

一日仲係俾支那控制一日都唔會係香港生仔
有冇錢都係咁話
窮人仲生仔果D一撚定係藍屍豬
支那不如用終極手段叫支那人生完賣俾國家
之後一車車送黎香港集中洗腦取代香港人啦

生個仔出黎捉我上去批鬥邊撚個生

大把聲港人落黎。生撚咩

要生都唔係響香港生啦，同自己d仔女有仇咩

你on9?

30歲果班有幾多人有樓?

其實香港人生BB本身勁少你睇返人口增長數據好多都係新移民150

做乜唔去英國先生

我寧願求其搵個DSE五星星中學生做好過

唔生點傳宗接代。。

為左下一代唔生下一代 特別係中国呢啲閪地方 我驚生完落地獄呀

屌你侍產假又少 又冇樓 又冇女 生完又冇補貼
乜撚都冇點生啊

窮人生仔 xxx
戴教授金石良言

人囗多左又可以器官販賣

玩一人一個老婆配給制啦

香港變成咁

條街好撚多大肚婆

停工幾個月
哪有錢

on9 生出黎俾你打

趕到羅生2021年份報告deadline，明未

我同老婆生唔生 幾時生關你撚事咩
仲要「提醒」
笑撚咗

羅生等交數

新生奴隸數目下降17%

而家養活自己都成問題，仲要生，都cls

一齊唔生仔暴政必亡

生你老母 講到佢養埋咁

絕望生仔正仆街
就真

婚禮飲宴結婚旅行都唔搞得咪好多人唔結住

配中欣宜級數咪仆街

生出嚟俾你班傻鳩洗腦咩

真真係諗唔到咩理由生仔做中國人

生埋我果份 害死仔女

鍾意小朋友，但完全唔想生

港共on9真係唔係扮

咁既環境邊個生

繼我話 由今日起

將 「絕望生仔正仆街」 成為口號
成為每個香港人都要知既事實

傳宗接代對自己有咩好處

閣下身家冇番三五千萬, 住喺香港仲生仔我真係恭喜你.jpg

離婚

唔生仔女已經違反國安法

全民結紮

養個仔曬我幾百萬？我不如拎去吃喝玩樂？

窮人生正仆街
窮人生正仆街
窮人生正仆街

生生生！

接袋？有咩用

大肚嗰啲比你養啲狗咬到流產喇醒少少喇

理論上少啲人喺2021年出世，咁2021年出世嘅人咪競爭細啲，容易啲入好嘅小學好嘅中學好嘅大學，fg第一份工都易搵啲

但係你趕2021年嘅尾班車，你啲仔女其實比同齡人細半年，反而會有劣勢

Meet唔到Quota就仆街

咩叫尾班車
出年開始唔畀生仔

緊係啦。落嚟即有公屋，有老綜有關愛基金又乜乜柒柒律貼，駛撚做，日扑夜扑，到時家暴再分戶，白撚痴既，交稅嗰班香港人排一世都無。

不嬲係咁嫁啦，好難講咩原因。傳統

樓價GoGoGo

窮人死清光
香港重生

生個仔都要顧demand and supply

樓主pin哩個

子華神一早教左香港人

最積極既抗共方法

就係唔生仔

移民走先生喇戇鳩

屌你老母

移左民先生仔啦 喺香港生啲仔女20年後實喊撚住屌返你

搵鬼你信班狗官咩屌你老母

生一下代幫地產商供成世樓？

入場飛會俾黃牛炒到天價

生左你養呀?
新移民大陸人生就你地就幫
本土香港人生個D, 你地恰, 哈, 欺負我地呀!

而家香港係咩人生都仆街，除非你係支那種

佢中年佢唔撚生，on9

香港少子化驚閪咩 有國家

趕你老母趕 要生叫你老母生

啲公屋俾曬大陸人住
叫人生
呢班官
真係酒門豬肉臭路有凍死骨

港共搞咁多嘢都係想香港人滅絕
宜家順你意啦

而家仲夠膽係香港生咩

少左香港人爭咪俾多啲學位中国人
所以都係一樣難入
不過可以賺多啲學費

"但去年首11個月的註冊結婚數字，較2019年同期下降超過4成"

佢真係on9架喎，自己政府出左限聚令唔俾結婚擺酒就梗係少左人結啦，用下腦啦一味就賴社會運動

人生好似俾個政府害死，其他國家點似香港咁畸形一個月人工唔夠交租

正啊
到時準備加埋移民潮
真係可以放棄一代年輕人
引入大陸年輕專才
鬥平鬥賤價玩死d藍絲
睇你地班仆街仲可唔可以係香港搵錢

我眼中傳統冇樣好處
既然咁樣唔好,做咩又要跟
之後又要迫下一代跟

生個奴隸俾你啊？港共？

佢不嬲都on9
弱智先做到香港既官

原因都講唔出都要叫人跟
想問你幾多歲

為未來強制受孕做好準備

正值壯年嘅80後揸住本bno移民走鳩曬
90後都可能有bno

呢兩班人又帶走一班細路

20年後嘅香港就係一個老人城市

唔使怕大灣區
仲有幾億人等緊落嚟！

你生仔，幫佢追數

陳同佳呢？

係都唔爭在過幾年攞BNO visa去英國生啦

無錯 奴隸愈來愈少 點幫手推高樓價物價

生咗政府你養呀?

樓價日日破頂
工資日日壓榨
物價年年升天
公屋又永遠抽吾到
社會福利咩野都沒
民主自由早就死咗
高層/有錢日日何不食肉糜
連最基本嘅生活/人權都冇
完全冇未來可言

生出嚟又要做資本主義的奴隸
又要接受忠心報國的愛國教育
幫你哋高層生奴隸繼續被壓榨?
與其生出嚟做一世奴隸不如唔好生

自己都養吾起,養你老母

叫班有錢佬多啲去酒店撲嘢生仔報國
或者叫大亞灣人移民來香港徹底洗血

[red]朱門酒肉臭,路有凍死骨

唔會，因為始終有限額。會改派「專材」

高招 但性病人數會急升

既然做唔到全民武勇，全民結紮得喇掛
由連登仔做先

成個廢老口吻
成世都停留係食訓痾生物層
一路睇cctvb一路屌鳩英國美國
以為自己好撚有頭有面
其實食正香港經濟起飛年代
再屌鳩後生廢柴

啱

咁咪真正British Citizen

小朋友出世那一刻
佢捉住你隻手那一刻
識行那一刻
第一次返學那刻
下刪三千字
你無小朋友，你永遠都唔明白

仲要贏在射精前,1~3月出世大b好有著數

睇左個標題
大笑左出黎

邊套h漫？

大灣區人把握大灣機遇已足夠

中出到生仔一個當你兩年
咁你20歲都40歲可以生十個喎
唔好問點解要生喇 傳統最緊要
生啦屌你老母on9臭閪

咁點解你唔紮腳？
唔停用手機、淨係飛鴿傳書？
唔幫你老母扇枕溫衾？

老公唔肯生由黑警強制代種

生完畀你做小粉紅定紅衛兵？

1984

政府若推行強制生育令，有助社會回復正常(數量奴動人口)

屌你老母生個仔出黎比你打？

賤種思想

點解唔叫廢老生

後生既No stake to society 啊

CLS

做乜要幫你做好條數

美心放棄年輕人

係咪果汁先生啲friend

生出嚟俾你地班仆街輪啊？

真係唔好生 又怕冇左份工，又怕佢冇得玩唔開心，又怕佢比洗腦

仲生出嚟俾你班冚家鏟逼害咩

你係既得利益者就有好處

冇錢嘅，就唔會生
有錢嘅，都未必生，生得都未必喺香港生

智商好撚高嘅垃圾局長真係仲覺得香港人好想生仔？

你都想種族滅絕，扮咩

NO ONE GONNA HAVE KIDS IN THIS CITY

真攬炒

叫你地快D生呀
我年尾要交report俾上頭呀,dllm

咁都要人生d 後生女出黎人強姦

你班狗官同三萬隻狗生多啲囉

生就一定生
我地呢代討伐咗中共、所有既得利益者、左膠……再講

人口政策失敗
香港人流出，大劣人流入⋯⋯

已經叫左好多男人去中囯帶女人帶仔來
仲唔夠？

搵你老母生返幾個高智商？

生完出嚟做白驚？
留返俾藍尸啦

屌閪都冇位啦 生仔 俾個位嚟屌下閪先講啦

哦，禁止買袋咪得
一係立返條内射法: 唔中出就要坐一年，中出唔中獎坐半年

出生率會繼續跌, 大肚婆唔喺香港生啦on9
知道有咗離開香港先啦

cls

引入大陸雞.......?

係咪佢出錢養?

又有藉口引支那人入黎

生出嚟比政府打壓 不了

遲啲話生育率下跌，要輸入支那人補充

生仔當跑數...痴撚線

香港生仔正on9都係連登共識

宜家啲後生仲會咁迷信揀龍年生仔咩

立條內射法禁止口爆、外射、肛交🥰
再加條精子實名制，邊個唔中出即時槍決

等中產生完做有錢人奴隸，只要愈來愈少人生世上就會愈小奴隸，人類先真正自由

你對唔對得住祖先？ 而家世界咁多年， 分分鐘而家你係傳到第10幾20代。。 你走黎停左佢唔覺得好可惜咩？

趕你老母閪
唔生呀

因為而家係就2月，懷胎十月會12月生
三月先攪到大肚就下年見

但羅生講野真係弱智咁

上山下鄉

生出黎做警犬肉便器/港共生錢奴隸咩

gme

市民無責任幫你增奴動人口喎

咪撚害下一代喇

差佬強制同你老婆配種

跟著比港共進行洗腦教育，做一位出色的小粉紅

捉人入火坑都仲咁大聲！
同納粹有乜分別

你害左下一代 又好唔好意思？

你對唔對得住你個仔先
一出世乜鳩都冇
乜鳩都要就住就住
讀書個仔想補下習又冇 興趣班又冇
食lunch 要計住計住
言論自由又無
個仔問番你轉頭點解唔講得
你就Er.......笑笑口
新聞全部都報喜既
一街都係普通話簡體字
就連你個仔想笑下 獅子山精神既機會
都唔知係咩黎阿 重祖先

檢討下自己啦狗官 安居樂業你驚無人生？

強迫生育！

生你老母臭閪
根本無父幹已經唔洗諗

為輸入人口作鋪墊

祖先對唔對得住後代
江蘇餅都無剩番件
屌你老母閪 掉轉諗下la

標準工時冇
公屋居屋冇
醫療 退休保障又冇

生條毛?

早兩年計劃左結婚果D都比武肺阻住晒 D期改完又改 咪少人結囉
無人生仔 係因為你班撚屌搞到香港咁 咪唔想生囉
明未呀 屌你老母

2021 香港人

2022 大灣區人

做咩要幫你趕份功課既尾班車

要生都去英國生la

唔係咩都得個錢字。。 物質唔夠 小朋友會學到要有自制力， 例如一年睇一次戲 ，知道幸福得來不易， 知道賺錢嘅辛苦。 有錢人佢哋日日返工，出trip 冇時間教

4月9號中出可以趕到2021年12月31號的尾班車

父母應該供養自己到釘蓋係兒登共識

但前題我唔係得益者

龍年出世做龍的傳人，好威威

就係養過姪仔女,以前家人生完又冇能力睇
比左老母睇 睇住老母捱撚到就快死
家陣個女先中二,就同堆支那FD去酒店劈酒
比我捉到
就係見到窮人生仔果種恐怖,點生

要生都拎Bno去果邊生啦
你話我蝗蟲都係咁話

立法30歲前女人必須受孕讓領導先來

有錢都移民啦
窮人生就仆街啦

好多朋友去哂英國生仔

我都提醒羅志光
口渴可以飲水，肚餓可以食屎

生唔出四個唔俾離

全港禁售condom咪得囉

CLS，封建思想，生唔生關你撚事咩，你呢D明顯係三姑六婆日撚日問D親戚生得未

生出黎比你洗腦

窮人的確未必能培養到仔女， 但要仔女健健康康正常成長， 就睇下佢有無心

可能一開口講蝗語

可以 SM 人嘅。

強制

依家酒店房咁平。

60歲先係中年, 咁快叫人生仔?

屌你老母 係咪覺得自己好撚幽默

蔡若蓮算唔算高官？

勞工及福利局 教人生仔 真係cls
咩撚野事呀 咩撚野趕尾班車呀
條仆街當生育係咩撚野呀究竟
香港係唔係連生事仔都可以變為工作

點解要傳？

世界咁黑暗 人生咁痛苦 根本唔應該生育

對下一代、對地球、而家呢一代都冇好處啦 對有錢人有好處囉 又多咗班奴隸服務佢地

移咗民先生仔ok?

根本就係想話你知
你哋唔好上 支那落嚟全部取代你就得

自己慘就好
不顧政治現實生小朋友對佢哋根本唔公平

呀局長如果69仲扯得起應該幫下手提昇番個出生率啦

低物慾年代

就黎變鬼國 仲生育？

點解要生出黎做政權既韮菜
以前果代比人洗腦叫傳宗接代
依家上面好似仲要強制徵兵

點會趕尾班車
而家會諗仔女讀書都唔會生細B

有宇宙覺安髮，不了！！

呢個真

如果無足夠奴隸出生，慢慢就會無奴隸奴役

香港迫撚到大聲D講野隔離鄰舍都聽得到
老鼠既社會實驗係當大量老鼠繁殖時係出現自相殘殺不分敵我
直至數量減小到食物充裕

香港人生唔生都係輸

生出嚟受罪

唔生大把同胞放落嚟補充人口

岩岩睇左原來減小數目果D係混亂時期死淨既都改變唔到個行為
最終係變成滅亡 實驗終止

即係咁講
你想你嘅仔女接受英式左翼教育，但係有英倫紳士淑女氣息
定係中式左翼教育，但係有陣支那仔女陣柒味

你家族有皇位要繼承？

做咩要趕

打鳩大肚婆等佢地小產流產 仲邊有人生到？

生出黎幫支那做奴隸
生你老母

唔生係因為你個閪政府,唔想禍害下一代

一年睇一次戲
仲吹到自制力
好似講到窮撚就一定有時間教咁
窮更加冇時間教

點解要生？
生出嚟幫有錢人打工？
維持經濟增長？

而家興超大b

好反智
我識人讀陳守仁
話自己九月生已經係全班最細

唔係咩都得個生字。。金錢唔夠 我地要學到要有自制力，例如唔生，知道生仔用錢多，知道比唔夠物質需求。我地窮人日日返工，出街都冇時間

就同你講傳宗接代
傳十幾廿代 唔通無兄弟姊妹即係一棵樹好多條樹枝有一條唔再生長 其他樹枝繼續生棵樹唔會死㗎喎

要養仔😅 買樓供樓都用哂大部分錢啦 公屋都唔俾

多數支那樣

精警

今年先考dse? 成年未? 新一代都有d咁思想好得人驚
定係你支那落黎呀

連登仔 真係好on9
你唔生, 咁支那人就會瘋狂咁生, 取代香港人

最應該做法係
生完個仔, 再日日灌輸 民主, 革命, 既理念比佢
等個仔長大之後, 做 孫中山

党政府唔夠奴動力丫，班廢屍廢老仲唔快啲扑野

遲早搞「計劃安樂死」

要生仲點會留係香港

佢有冇再驗過智商
可能佢對弱智呈陽性反應

咁都要跑數

自己都未養得掂 未有下一代 自己都玩完啦

其實好sad

只係少咗香港人爭, 但係到時要同大量支那蝗爭

戴教授成世人講最啱嗰句

點解要傳宗接代？ 你畜生嚟？

要佢哋做支那人，仲要係五等支那人，你仔女一定恨你一世

屌呢條友真係傻架喎

窮到一窮二白家徒四壁一年睇一次戲都要自我安慰
就係因為呢啲人先搞到咁多問題兒童邊緣青年
教喎 當年你係識諗駛撚咁窮咩 仲學人生仔 自己都未搞掂學人教育後代真係貽笑大方

生左都唔會留係香港

我自己都想死，你叫我生仔
你老味班官個腦裝狗屎

窮就無野繼承？ 唔係得錢。 繼承血統唔得既

生完比黑警強姦/扔落街？

整返絛強制扑野中出法

窮係多d時間一齊， 起碼有愛先。 有錢果d 有d連個女生日 都無時間慶祝。。 人地內心果種lonely...
真係剩下錢

同埋補習興趣班呢d額外野黎。 以前70 80年代根本唔興呢d野 even有錢人。。 咪又係讀到書

有都唔係香港生下一代

屌你老母仆街政府唔出聲都當幫忙啦?
仲敢生?

點解唔飲尿呀

而家咒人絕子絕孫真係無咩感覺

仲生多個出黎做你奴隸咩ON9

唔生仔係積德。

係生都係去英國生
留返係鬼國被你班友世世代代奴役咩

因為無晒支那賤種

你係咪弱智？

支那有錢嘅都知而家香港仲衰撚過留係支那剩返嘅窮閪來搵福利

遲啲好似AV咁要有射精搜查官

真係唔知點解,

藍絲我可以忍,
粉紅我都可以忍.
雙面人都可以忍.

就係呢條仆街 羅致光 唔知點解佢講乜撚嘢我都會火撚滾.....

解釋不足 有誤解

有病你睇醫生

唔生咪唔使花心機？

個意義係邊？

去曬坐監，仲點做愛？

肯撚定放風話唔夠人口增長
之後放更多蝗蟲落黎
呢d狗官

唔生又點

無錢上車仲趕咩尾班車
個個好似你地做一個月等於人地成年

係嫁， 不過等價交換，重要感動時刻永遠無份

特別衰

重敢喺香港生仔養隻寵物算啦
起碼寵物唔會無啦啦講錯嘢畀人捉去坐監

傻啦 之後一年衰過一年

咁我唔生咪得
你知唔知你答緊乜鳩...........
同埋等咩價交咩換？
生個小朋友出嚟想要佢俾返啲咩你

生黎滿足自己既感動
你知唔知自己噏緊乜
無樣野係關於個小朋友

都唔係重點啦
喺香港都唔係競爭問題

番學d老師全部藍，唔藍已經被釘牌
考試答題要讚頌共產黨唔係答案會被取消
睇新聞淨番大台，其它黃既都搞到變藍
大個想做公務員但唔藍無得做
諗住開間餐廳創下業但唔藍會比狗搞
除左捉黃絲暴徒，你發生咩事報警係無用
同藍絲嘈交跟住比佢囉刀斬完你殘廢佢唔會有罪
諗住開張太空卡開TG睇咸野要實名
人生無希望諗住囉綜緩排下公屋又比支那人搶晒
跟住過多幾年政府庫房全部利益輸送晒比支那，為左幫支那要回血，港府全民徵重稅
最後頂唔順諗住走佬離開香港，想囉番雞水咁多MPF，但唔比你囉

咁美好既香港，你生埋我個份

而家仲生仔係對後代不負責任既表現

2022 年唔生得？

真係on9

生完出黎比你地班狗官荼毒思想咩

你唔生咪唔生囉
無人叫你唔帶condom
生小朋友換人生體驗及重要感動時刻
你唔生咪無囉, 關我撚事

你幫我養，我考慮下生

即係你生黎係為左獲到經驗值同自我滿足
有無考慮過自己俾到啲咩佢？
有無考慮過生左小朋友後多一份支出
自己會少左幾多野？（呢樣你可以話覺得值既咁我唔駁）
如果我唔生 我唔需要擔心自己會唔會俾唔到啲咩佢 我唔需要增加人生負擔 唔需要擔心佢會係一個咩環境成長同生活
我亦唔需要因為生左小朋友而無左一啲野
生個小朋友唔係為左滿足自己感受
係滿足個小朋友既感受行先

清，唔好咁諗
一係唔好生
如果決定生，就自已養埋佢

生個小朋友換人生經驗 感動時刻
你自問係咪俾到更多佢？
你俾野佢係為左收返一啲野？
你噏乜撚呀自私撚
仲學人俾返膠我 戇撚鳩柒你呢啲

點解可以咁認同你呢句野

黑警專用

為左得到更好人生經驗及時刻，你會俾你所能俾既野佢， 等佢能健康開心成長， 由佢自生自滅， 會得到最差既人生體驗，衰過唔生

我睇你既留言， 應該未生過

利申：現職家長

同新疆一樣要婦女絕育,不過香港就男人都要做埋

我睇你講野都知你生左
唔係點會咁諗
而你講到尾都係為咗自己有所謂「人生經驗同時刻」
你係咪仲係個啲希望第時個仔/女會係你身邊浪費時間精神去照顧你既人黎？
學人派膠

其實有無計過班友無番學成年，
智力發展係咪慢咗？

放心，退休後我會自己照顧自己， 佢得閒返黎睇下我就可以
你未答我你有小朋友未

改善貧富懸殊咪有多啲囉

而家去英國生就趕到了

生出黎比支共統治？

乜你係問我咩
我無 亦唔想有 因為唔想無野俾到佢要佢受苦
我人比較理性 講錢唔講感覺 無錢係唔會生
唔想佢做低下層
亦唔想係自己無能力時生左要勉強埋自己令自己無時間無錢無得做自己野 重申我人理性行先

廿歲頭就話o者

三十歲等得幾年變高齡產婦，再者當地醫療無香港咁多資訊咁就手，bb有咩小問題你都拿手唔成勢

同一篇網誌嚟

理論上係，但今次連班名校教師都走人

明哂
1個無個小朋友亦唔會生既人屌1個生左小朋友亦會照顧小朋友既人
做咩要生小朋友
Goodest logic

咁搞咩革命姐 無人生仔光復香港黎把撚咩
我不如吃喝玩樂享受人生好過啦

唔通我我生左小朋友再去屌人生小朋友？即係屌埋自己？
做左人父母係咪會變蠢？
你噏撚緊啲乜嘢架到底
仲要

林鄭可以生到八十歲

高地價政策 ， 唔扶持中產
一味奶共，就算唔係 疫情 反送中
根本都唔想生 或生一件就算
長遠 真係收得皮

依家做之後移去UK
個小朋友就做BBC

唔係誠哥子孫 係連登仔眼中都無資格生仔

生仔首要條件係要有瓦遮頭

連自己居住既地方都無 邊個會諗生仔？

就快屙唔出屎都關反送中事

反送中前出生率已經一直下降緊嫁啦

出生率不足搞到殺校都唔係呢幾年發生既事

條友個腦坐撚住左？

你唔諗下 非州, 中東 好多地方打仗, D人連飯都無得食, 日日流離失所

香港 已經好好, 請知足

嘩我屌你個老闆閪
你不如話係香港做乞兒都幸運過中東兒童

奴隸主最怕無奴隸俾佢奴伇

明明係因為GME....

酒吧都唔開 那有女呀

真呀，呢代光復到就話享受到，呢代光復唔到仲革命黎把撚，真係拎晒d錢去吃喝玩樂好過啦

你個政權對我唔好
我睇你過幾年搵啲咩人黎管治
到時最大既反共基地就係家計會！
巴打我諗都係得我駁到你

係連登角度, 香港的確係衰過非洲同第三世界國家
因為非洲都有民主選舉
有無飯食跟本無所謂

咁都要嘅
唔通咩都唔理插入去生出黎就好咩
不過真係要考慮而家嘅香港九成九都唔應該生仔先

仲有每日150支那人

香港人唔生, 大把支那人來取代